青頭仔請入

男仔係咁同女仔強調自己青頭代表d

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

想約女破

推！

但佢自己有女

佢點強調法先？ 想有經驗先同條女？

我問佢有冇同條女啪過，佢係咁話無，話自己未啪過叫我信佢

你絲定巴？ 巴就應該想呻下 絲就一係想約你 一係想嫌棄條女想溝你 當然吾排除真係呻

絲。但我樣衰過佢條女，佢點會嫌棄自己條女

人地有女你就咪諗咁多野啦
係唔係又關你咩事 定你想比佢屌？

咁應該係鳩癢想扑

一定係想引你
冇第二樣

佢有處男膜

性事唔會無啦啦提起
一定係心邪

驚佢真係先上來問下對佢都無興趣大家普通朋友

不了

但佢係咁介紹男仔比我識，又唔似想引我

係我提起先但我純好奇

冇沖突
介紹男仔只係起咗個話題
同佢想屌你係冇衝突

你當佢普通朋友但就問性事
你真係戇鳩
係你畀幻想人呀

男人個腦除左屌有冇其他

問下係咪青頭就比左幻想佢

正常都吾會問 除非好熟

普通朋友真係會提性事？
如果你覺得係，我冇意見了

其實無特登：「你係唔係青頭仔？」咁
係傾傾下好自然話唔信你未扑過，然後就變成咁